我有理由懷疑蕭別離係見到catgirl分手先忍唔住J左

正所謂肥婆都係肉，蕭兄經已戒左二百幾日，可以話係見到任何異性生物都會谷精上腦既狀態，更何況catgirl不嬲好鍾意影性感相，蕭別離似係一早對佢抱有幻想，呢兩日見到佢同ken哥分手，終於忍唔住要爆發喇！

你隻兵仔次次都做第一個回覆幾忠心

討論返主題先啦 點睇我個推測？

屌你夜晚見到啲咁既圖真係好恐怖

Catgirl咁正 正常見到都扯

講還講

快樂係好多人比到你既野
幸福 除左catgirl冇第二個比到你

你地㩒得入黎都係想睇catgirl姐 扮咩

講真唔奇

班人口不對心

佢地唔得閒覆 J緊

快樂係戒J比到你嘅野
幸福 除左catgirl冇第二個比到你

估唔到一條友打飛機都可以成為熱話
蕭別離巴打快啲出黎答下大家點解會破功

扑catgirl係咪貪佢啪啪聲

澎澎聲啦

屌笑到仆街

依家我地香港冇咩？

有請

因為蕭ching 係戒J界精神領袖

同黃洋達領導香港政壇差唔多